立場+星火將會有200億

200萬人乘10000蚊

我你一定做到

拉

推

無錢開飯

可以搞臨時政府了

偉大數學家

推

立場facebook留言：廢除功能組別 投白票都唔投泛民 連登係鬼 泛民賣手足

得星火同立場捐？

大家不如而家諗諗點運用好過
捐咩機構
買咩物資

星火仲可以捐咩

我會捐比tw手足囉，200億

倒頭黎個個收到都好自私

Push

不了
買電話

屌你,
每人用1萬去光復香港
光復咗, 庫房就係我地既

到時仲駛乜星火立場呀？

現實係好殘酷的

咁睇得香港人？肯去黃店消費都偷笑啦

你都on9既,梗係用黎去旅行

小心政棍跳出黎話搞乜乜抗爭基金
要小心！

200萬人每人捐一千 都有20億 可以搞基金了

可以用 dark web 買嘢啦

200億可以請到幾多個僱傭兵？
可以買到幾多槍幾多炮？

當有1半
都100億

200億其實可以做到好多野，養手足，海外遊說，組織團練/民間自衛隊，重建n個連儂牆等等

事實係有2億捐出黎都偷笑

撚狗咁撚

唔好亂比錢

近排多咗呃人錢既POST

有心既唔洗派1萬都應該咁做
上年比人打殺到仆街，大家都無咁諗過

係瑞士成立建國基金買軍火

呢個真

捐唔係問題 但捐出嚟嘅款項係點運用先係問題

一定會有好多突然不知名既有心人出黎
預左有好多 新 抗爭基金，一定會有

因為大家口講革命
心入面希望777自己回頭是岸 希望習近平慈悲為懷施捨佢地
而唔希望買槍買炮令到佢冇左份工供緊層樓變負資產

捐比邊個先係問題 星火又比人搞
612又尻下尻下唔識用錢

首先要個二百萬人都係十八歲以上先

因為大家仲有得返工仲可以有錢供樓去日本

有拎黎買保險

捐$100
其餘儲

到時捐哂去航空公司

做咩咁直接

如果真係會咁做
我捐夠10萬貼幾個小朋友又點話

等睇連登仔啲自私自利格出曬黎

仲捐 緊係去旅行啦

係
流亡手足好幸苦

每人捐十分一，都已經幫到好多手足

同問

捐錢比手足
延續抗爭

星你老母
手足唔洗食飯呀

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

不了 我係港豬 我要買iphone

一定會捐

香港人咁自私

由醫護罷工失敗個一刻開始，我就知道香港再無可能會再（罷工）成功

捐 但筆錢幾時到

拎咗1萬蚊
今個月就可以坐多啲的士返工
唔洗遲到比腦細鬧

不了,要拎去娛樂消費

乜柒？

一成都偷笑啦 全部

200億又比人封

去中國定韓國日本中武漢肺炎
亞洲都俾中國傳染曬攬炒玩謝緊

一萬就諗多左
一千幾百就有機會
但捐去邊先

立場星火會買槍咩?
捐俾佢地做咩

其實有冇諗過大把人冇錢開飯，咪撚道德綁架

我發覺你傻傻地，捐比佢地我程願拎黎摺飛機，起馬有得玩

真心問了
如果佢派1萬蚊
但係成份野係包埋黑警裝備 咪又係死

有200億仲捐俾立場

一間傳媒拎住200億把撚咩

買 _ _ 都得啦

支持，真係希望每個人都出小小，唔係要你捐晒

轉個頭個個都去曬買iPhoneapple fatfat
抗爭？不了，自己冇著數，仲要俾錢

捐完星火俾人ban
不過幫襯黃店或諗下點滾大舊錢for日後用好過啦

上市了

仲有d流亡台灣既學生同藍絲父母割席既手足都要幫

呢筆錢要好好運用
同埋唔可以再俾政府攪 要搵專業人士處理

星火仲可以點捐
啲錢集中埋一個地方最後又會畀黑警拉人封艇

岩~~~~

我會捐二千

去旅行

港豬用黎買iphone啦梗係

屌每人比1000都夠啦，咪撚用晒佢咁自私啦

On9
邊個會比1萬你

拉

中肺炎死啦，小朋友

block

我心目中次序
1）還柙判刑手足
2）流亡手足

唔好玩膠啦 一齊諗方法點捐比佢哋

有1% 做都有2 億!

點樣將呢舊錢滾大強化黃色經濟體？

其實係星火做柒咗先俾黑警有位入

本身捐一個機構冇咩大問題

一定捐！

小心人地屈尾十收完錢走鳩左去呀

傻的嗎
憑我本事攞反泥果一幻蚊，典解要捐

推！

諗多左啦
個個換新iphone apple有200億就真

會唔會又被9做

Seller: hkpf

淡？

正，block好多垃圾 ,買手機，去旅行 算尻數啦你地

除左蘋果立場星火仲有咩捐？
之前有幫在囚手捐買好啲既飯果個gogofund係咪完左？

gd

傻啦, 我拎去買新iphone唔好?

唔可以令人覺得捐錢=抗咗爭

而家捐 即刻貼收據上來
政府唔會走你數

不了

星火ok 立場不了
但都唔會咁多人捐

你睇唔起香港人咩？

😏😏😏😏😏😎😏

有國家你去先算啦⋯

不了 買衫去😹

保守估計100萬人捐500都有5億

Aapl

日本 i m coming

星火唔係收左皮咩

星火立場只係代替港共政府做緊原本一個正經政府應該做嘅野
盡早光復香港先係正路

不了
去日本

[推！派錢係民主派功勞]民建聯、工聯會反對回水一萬銀畀市民

抗爭基金

On9

認真 會捐會食黃店 但唔會100%咁用囉

今次仲有藉口屈係黑錢？

北海道？惹肺炎？

唔洗派1萬都捐得啦

捐晒去一陣又被人凍結呀

可以買十幾架戰F/A 18 戰機

唔信你會捐

唔係好信星火嘅
不如一齊all in 立場

捐

咁你咪用D錢去黃店食飯,唔入藍店手就得

光時呢

等等又話洗黑錢

我

我都係咁諗

唔係要你捐曬

捐10分1 都唔係好高要求姐

反正都唔係自己錢

星火復活未？

照平時咁洗錢,但靜係用係黃店,咁果1萬蚊就又幫到你又支持到抗爭

put all eggs into one basket 又出黎show下限 一野寒冰掌/回血劍收哂你地皮

搞個基金又比差佬沒收

先唔好下下覺得有二百萬人撐先

你都戇撚鳩 我拎去買iphone 5好？

買實物比手足最實際

手足要食飯就買飯比佢哋
要傢俬就買傢俬俾佢哋

一陣啲基金比港共凍結晒就仆街

可以買到5部iphone5

捐黎比人凍結再比返政府
你都戇尻尻

我初步諗
一部分捐組織
一部份買物資
一部份日常黃圈
少部分備用

比例未確定

如果個個識咁諗 港共一早倒台啦 事實係每個人都係自私嘅

所以要文宣

寸樓豬計錯數

不了，買新iPhone

又唔好咁諗 今次政府派錢 又唔係自己錢

捐啲出去都好正常

10分之1姐 咁都做唔到？

我諗緊500 500咁捐
612捐一份 另一份想捐去其他

上網搵唔到點捐畀流亡手足

搵地方捐比手足/媒體

留大半幫其他細黃店啦

籌到1億我當你贏
個個諗住去投票當抗爭, 星火? 咩黎架? 封咗咩?

推推推

荃灣人多謝你
A出口收錢ok？

幾時開始18歲先
定係今年17歲其實都有，佢搞得嚟呢班人都18

真

捐完貼收據唔該！

轉個頭買iphone

唔知有冇1成人會捐

真係咁理想既話星火唔會得幾千萬

千個爸媽計劃，撐台灣手足學費生活費啦

唔好咁高估香港人

你唔捐哂一皮正契弟

真係有200億要嚟立國好過啦

唔係個個18歲

我諗好咗捐3000

I Love 手足 3000

傻仔
有幾多人會捐哂一萬出嚟

要全部人都捐一萬有啲不切實際
不如推動全部人最少捐一千

如果攪臨時政府，我會捐哂一萬

有10億 當你贏

on9, 人係自私架

台灣手足有冇得攞$10000？

有10萬 當你贏

唔好玩啦 今年換電話了

港豬拎哂去日本啦

唔捐哂10000捐100好喇掛，都兩億啦咁都做唔到？

邊個管？

請問星火而家嘅捐款方法係點

捐了比星火，唔撚知原來無事，仲可以捐

邊個手足之前棄裝 依家可以去claim返
200億可以做到好多嘢

iphone 5 1k都5使

前提係, 點樣用1萬去光復香港?

人血，人肉饅頭，乜都出晒嚟啦。

分散課啦 好多流亡手足無人理

呢個算有D新意

希望大家集思廣益諗下點用個一萬蚊

對場運動/幫助被捕/流亡手足

上網：捐1萬俾抗爭基金
現實：買gear(新Iphone)

應該係幾多？

仲捐到？ 邊個acc?

謝謝你的回覆

有兩百萬當你贏啦

我諗住有3個大方向

1. 本地講真話嘅傳媒
2. 還押/被捕手足，同埋義務律師
3. 海外流亡手足

呢3大類人都好需要我地嘅支持

大把人有心
最後一堆手足被人拉

次次遊行前一班人被捉
呢班特別多 係有槍/有炸藥
仲被人話鬼(槍同黑警同款)

因為99%賣槍的所謂暗線就係黑警
一係就係賣人情比黑警的黑幫

恐怖份子武器最大來源

點解塔利班 要成日去北京見習近平

秒

之前台灣手足讀書
要捐俾邊個好
無追落去

搞基金買公司壯大黃色經濟圈有得諗，但呢個真係要有人出頭先得。

+1
年尾先至18

起你底第1個post

勁多
謝謝佢地的回覆

起你底見你冇錢開飯
頭先有巴打咪講去黃店囉

攞少少出黎捐俾手足

咪玩啦
有一千個肯捐跟你姓

啱呀，大聲啲
講到政府收返個決定啦
on9

就係唸住捐俾3！呢排就係台灣手足有難

估唔到10000蚊呢issue係最有令d狗出哂黎。 果然班狗同藍絲眼裡只得錢，垃圾

應該要私下pm掛

+1
好似唔見好多消息

正

其實星火同立場以外，仲有好多黃店等你救

但每一個渠道都要小心fc, 我怕會有好多新嘅基金彈出黎呃尻我地手足嘅資源。

已經好小心 有時捐錢就無可避免 所以我都唔敢捐咁多

好多5毛跑入黎帶風向

最理想當然一萬蚊
一萬唔得9000？9000唔得8000又得唔得
最緊要係大家有無個心
想幫被捕、在台手足、講真話既傳媒

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

分散仲好
一陣佢又屈洗黑錢充公晒

要搵名人認證

你搵下，唔想係到講，廢事又比警曱搞

唔好個個課晒落呢到
仲有好多都要幫手
守護孩子 同流亡手足

賣野個個網

唔係好識 信託基金有冇得唸 咁多泛民律師會計師 仲有二百幾三百區議員 聯名搞 當然 唔用再用612哩哋名 整個真正for香港人嘅 黃色經濟圈嘅

台灣果個唔係蕭生有份助養咩

去馬

笑4

之前有人講左好耐 但真係差在有人帶頭

有200億仲u no gun?

自咩衛隊呀
要打就全港一齊打
咪撚又推少數出嚟死
自己就睇live講句加油大撚哂

收到，唔該手足

All in 猁狗,不了

200億請幾百隊僱傭兵殺鳩班黑警好過啦, 仲星火立場

到呢個moment，熱潮減退，經濟向下
每人肯捐$1000都好叻

利申準備捐$3000

成班傻仔
捐完比人得返句多謝
拎畢錢，慢慢洗都夠退休，仲同你地玩抗爭

白痴仔

咁咪好似上次匯豐凍結account咁一網打盡囉

錢係你自己嘅，keep住先

邊個有需要幫邊個，千祈唔好畀人一網打盡，毛都冇一條靜

我會分啲比城寨、立場，然後使係黃圈度

請問冇團練冇自衛隊嘅話點樣可以訓練到全民勇武/全民自衛隊呀

笑死

淨係連登都捐 780 億喇，其他唔係人，連登代表全人類

我要求好低
唔好幫襯藍紅店

希望大家自制

想買口罩俾有需要嘅老人家/基層市民

又係你條垃圾

之後又一野比港共政府充公

唔係已經凍結左咩！

發緊夢

出5g手機 不了
有政府 唔怕

成立臨時政府或者劫獄

好似講到個柒頭正苦唔洗用成年派咁

真,見到班垃圾連手足都壓榨,唔好咁大期望

可以買軍隊未
兩架坦克 thx

分散投資 班狗又會用洗黑錢做借口搞手足

我想捐比台灣流亡手足 有無人知黃律師個計劃咩環境

仲有之前有人幫手足叫私家飯 大家都可以留意下

你會唔會諗多左

樓主應該未訓醒

加埋去日本洗二百億就有

你真係想得太多啦，早啲瞓啦，發夢乜嘢都有可能

200億

不嬲剩係去黃店㗎喎
呢啲基本生活習慣嚟佢派唔派錢都做緊

樓主應該未夠18

捐俾陳雲普選研究先

之後再凍結充公 歸政府同黑警所有

袋左落袋先講好無？
係咪真係派都未知
而家講黎除左搏人地收番有咩討論價值？

全部18？

you no gun wo宜家

之前話過200億可以起嗰島出嚟做新香港了

建大台?

星火still safe to donate?

去 重光號 光時 買野

連登仔有勇有謀

多謝林奠撥款

拎去供長實樓
只去百佳買飯食

支持誠哥

捐完又去返政府到

有鳩用，要醒都醒左。
連儂牆笑而不語

不了
去韓國

捐20$算

特登㩒機 係200億丫

其實又唔好咁講 之前星火畀612爆有兩億啦 即係其實都多人捐錢

其實1萬萬咪=1億
再加番個200咪200億
連乘法移位小學教架喎

又話香港學生數學世界頭三

又係嗰啲成日話呢樣冇用個樣又冇用嘅撚屌係度潑冷水

我覺得不始分散捐仲好
星火612又捐啲，在囚手足又可以捐啲零食包，獨媒又可以捐

on9，有好多呀伯唔婆都喺到睇架

連儂牆存在的意義

抗爭已經嚟到第八個月 連儂牆由一開始遍地開花 經過政府同黑警長期嘅打壓 現今只剩下各區嘅文宣組 以小規模快閃嘅形式 默默咁堅持緊 大家有冇諗過 點解呢班人要冒着被黑警追殺嘅危險都咁堅持去做？ 連儂牆 意義究竟何在？

啱啱下晝喺元朗西鐵站連儂牆 有個伯伯停留咗好耐 好用心咁細閱文宣上面嘅資訊 而且仲一邊睇 一邊用紙筆寫低 喺相入邊 伯伯左手拎住一堆紙 就係咁解

曾經聽過啲人講「其實要變黃嘅一早就歸哂邊，連儂牆冇乜大作用」 今日影呢張相 寫呢篇文 就係想話俾大家聽 ：

做每一樣野都有佢嘅作用 作用仲要比你想像中大好多好多

以下所有都係真實發生過嘅經歷：
- 有街坊話係睇到其他人寫Memo 先至嘗試學寫埋一份去發表自己嘅意見
- 有街坊話有興趣去知道其他人嘅意見同埋感受 所以會停低睇人寫乜
- 有街坊話自己原本係港豬/淺藍 係睇到一班連儂手足嘅堅持 想知道佢哋堅持嘅原因 而去停低睇下啲文宣
- 有街坊話文宣令佢哋多咗意識去關心社會發生咩事 睇清好多原本唔知道嘅真相
- 有街坊話有好多同路人一齊睇文宣 會一齊傾計 會更加有動力去堅持落去

其實以上只係眾多經歷其中嘅一小部份 最想大家明白到嘅係：

你願意行多一步 就係多一步 雖然看似微不足道 但你永遠唔知道會影響到幾多人

呢個亦都係我用行動去堅持到今時今日 最大嘅動力 用行動去證明 大家只要願意去做 係一定能夠帶嚟改變 圖中嘅伯伯 或許 就係改變嘅其中一個例子

呢個道理 無論係連儂牆 定係呢場抗爭嘅其他範疇 都係一樣 只要堅持同埋願意行多步 我相信香港人定必會迎來光復香港嘅一日

加油 共勉之

大聲哥哥 敬上
(多謝元朗街坊送俾在下嘅稱號😂🙏🏻)

#文筆唔好請勿見怪
#好努力打出心中感受
#我愛香港
#更愛元朗

#手足投稿

仲捐612？ 612社民連
立場前身係主場新聞 蔡東豪wor

拎二百億去俾人凍？

每人1000囉每人1萬真係有啲難

完全係 買隊兵實際過捐呢d
有兵權到時林鄭驚過你 3萬黑警定幾百隊雇傭兵好抽d

有人捐$100已經好好

不了買switch

200億做前線手足嘅軍費好過啦, 一人一枝槍已經唔同玩法

咁問心係有唔少手足係喺612搵financial aid喎
乜立場又唔捐得

星火一疊疊現金入狗屋保釋手足
612打電話無人聽

200億請多隊人幫手咪仲好 好過d人行出黎行行企企
前線又要睇住佢 搵班同到佢地一齊打實際d 當然槍都要

唔好話捐哂 捐一半麵大撚把人唔肯 利申會捐哂

聽燒山節目佢攪緊捐款資助流亡台灣既學生手足 話供佢地讀書
係佢開果d餐廳有捐款箱
不過唔知靠唔靠得住

求留意埋依樣

其實黑警加薪 星期五就會過

推 一定要做啲嘢
唔好話捐一萬 每人捐兩三千都得掛
利申一定捐 但唔會捐比政棍基金

成日諗埋啲無謂野 唔洗食啊？

拎啲錢買裝光復香港好過啦。

用把口

頂

捐晒一萬太極端，應該好多人唔認同，如果十一奉獻，捐1K就應該易入口好多，700萬人有一半咁做都已經35億。有能力或有心嘅可以自己決定捐多啲。
淨返嘅錢要用就用喺壯大黃色經濟圈，呢個先係長遠對抗港共手段，黃色圈大咗又可以將部分利潤捐俾星火之類，好過一次過責死晒。

捐呀

我會捐612, 星火, 光時

不了太暴力

唔包都係死

200億可以做到啲咩光復香港

二百億做到好多野

流亡手足有無得攞一萬 ？

不了
我要用黎買自己野

10000諗住捐3000

希望大家唔好屌

一凍結咗就PK
梗係開多D 公司/基金分散資金喇

200億搵隻殼上市，瘋狂開店建立黃色經濟圈
持份者按比例換股票，200億變400億......

點計200萬

逝去手足都捐到錢？

㩒機confirm姐
做咩事

捐，全部捐哂俾立場同星火

唔係講你
講最上

然後港共又沒收，完

可以換新鍵盤

我唔撚要thx✌️

直接買巡航導彈啦屌

shopping網

我捐一半

港豬理閪你，仲捐錢 on9

生於斯長於斯
第一個應該要捐畀連尼住
無連尼住就無連登
無連登成個抗爭未必發展到今日

捐比有關台灣既野好過
比班手足搞好台灣個壇 有咩事都可以走去台灣

大前提係咪真係快到7月登記8月收到錢先?🤔🤔

去黃店食, 黃店又捐返出去
打個5折 都重有100億

其實係咪真係有follow開

你就未訓醒

deep就得啦 唔使去到dark咁勁

200億夠唔夠買島建國？

其實可唔可以集資開公司出嚟請手足
好似都可持續發展 一係開外國公司簽手足既working visa去移民

唔洗啦，你留番用係寶福山，電話我燒比你咪得囉

P牌仔 食屎啦
你你資格同我講野

咪扮老屎忽啦7頭，係咪想R爛腳要埋妹仔呀，我連登P牌姐，你似人生係p牌喎

傻仔 你無資格再同我講野了
封得p牌仔

成班扮撚晒野

10000 x1 係好少
10000 x 2000000 係好大

唔好否定任何可能性

比我係星光就拎黎做定期， 淨係收息都多個班無腦廢青做一世份人工。你地等比人利用啦

不如眾籌起一個囉，612同星火做財政部

一個好的大台＞冇大台＞冇用的大台

個post真係多打手5毛
睇黎真係好驚我地收到錢捐曬出黎

真相就係咁

買電話 去旅行就叻
齊心?算吧啦

你老母個閪就封住咗

攞得一皮姐係過咗十八啦，講D野咪咁小學雞啦。為香港做返正經野啦，自己屋企嚟架，我唔教得你咁多架啦

捐比美軍做軍費

我就一定捐

你都on9
200億可以買好多狗狗比佢地食最好的

你都on9飯都無得開
唔見佢救我